[IOS/AN/PC] Final Fantasy Brave Exvius (FFBE)(15)- 先抽卡，後俾錢

官方指出《FINAL FANTASY BRAVE EXVIUS》將是一款相當強調劇情與角色的本格派 RPG，並非僅是《勇者前線》的翻版，遊戲將採用原創的世界設定，玩家將率領全新角色展開全新的故事。另外值得注意的是，歷代《FINAL FANTASY》的人氣角色們也將參戰。

日版官網：

國際版官網：

國際版 IOS：

國際版 AN：

有用 links :
打特定 BOSS 所需裝備資料
(表內嘅裝備獲取方法請自行 google 搵)

異常狀態防治：

屬性耐性裝備：

巴哈姆特 FFBE 情報：

青怡攻略 (有遊戲資料、boss / 關卡攻略)：

FFBE Wiki (中文)：

FFBE Wiki (英文，更新最快) :

Reddit / FFBraveExvius (新聞、資料、攻略，應有盡有)：

FFBE Equip (自動砌裝)：

FFBE 日版攻略 wiki：

FFBE 日版裝備計算機：

刷 TM 大法教學 :

從 0 掛滿 100% 大約預 4000-5000 石
一晚每隻升 8~10%
掛大約兩星期全滿

IOS

Android 模擬器

Android 模擬器下載點 + 影片教學

聖盾快快手加夠100％LB 出50％ cut都可以，不過打到50％ hp trigger 死左就煩啲

新post 繼續

我唔知點開新post system 話多過 2500字 開唔到

我就咁搵第返1個post 出建立新主題, 改一改title就得

抽卡放題好爽呀冷靜諗下咁同自選（麻煩版）差唔多

岩岩抽抽下突然出cg以為抽五星點知都係三星

佢啲畫風幾飄忽得罪講句有幾張同我畫嘅差唔多

Btw原來哩個係女

係女呀, 刧火前後有2條女

見F網都有講預期包埋限, 但係2 3 4月限分別有4,2,2隻即係冇用
聖騎1隻有排等先到佢

等埋4周年 可能果時出埋8星角

to 0課玩家 巴打
我DEL左GAME了,真係冇動力繼續玩
你DEL我吧

巴打有緣再見

國際服有人可加好友？ ，另外30抽比一隻王子我

等埋聽日張5星券唔中騎兵就用app 轉換

我可以加你 你id幾多?

724，807，967

申請咗

用親啲隊友都話好友列表已滿

好友申請嗰度滿咗唔加/刪 都會當你好友滿咗

5星卷出奶奶， 拎到stm

拎埋騎兵TM，隻龍騎打木人插2野都21億

19500石3限

有d 心動

係隻雙子 同 公主 伏伏地

唔中魔菲就得

限pool 預左有 但估唔到咁早來， 我已為4周年先會出

最pk 係個pool得3日， 係 27號生放送完

total 5虹，點都抽

免費裝仲勁過透器TM

仲未講聽日邊d 角 醒覺

Vp卦，又推出舊三隻俾人抽

可能真係， 舊vp 角無勁到搵鬼抽

技覺完都算幾勁
不過仲諗住可以重復用

Step 1收工

聖靈殿 又繼承？

3900 step 想想下都係唔抽， 而家限都貶緊值

上次死server 1個鐘, 補足10日, 少左新塔
我都唔抽了, madam同洋蔥想要但係又唔係必須

vp 新果 2 隻 又係 廢角， 半日抽都唔會抽

仆街鬼上身 管唔住手抽左
第三隻 白百合， 第三隻 冰主 , 洋蔥x1 , 魔坦 x1 , 冰主 1.0

仆街全保底 抽前同抽後 完全無分別

遲下用app 轉換多隻，下個月有魔菲

魔菲3隻， 唔知到時換唔換多隻拎條 鞭

條鞭好用，不過強化rare 係mp40%

呢d 一早要改啦， cg tina 把劍又係，仆街rare 係命攻

櫻TM STM都攞哂，下隻TM莫古利應該餵邊個

本身玩開國際版 最近開始玩日版
琴晚終於儲到20000石一次過抽晒限 pool 5 steps
想問下點練好 (雙子好似有 d 伏)

上到7星，就餵

魔菲同格鬥女都值得升7星

有40000石抽唔抽好

想要邊隻

除左冰主之外都ok
火主差1隻stm
王子得2隻
雙子1隻
公主又1隻

其他乜都無

都值得抽，但係中左想要既就未必抽哂5 step
我中左聖騎就收手，等4週年

抽晒5步除左火主洋蔥出都冇出，全部每樣一隻好撚野
之前你地係咁傾個個ffbe抽卡放題app個池有冇哩啲限,想補是旦一隻上7星

f網同altema都話包
生放送講既，唔會唔算數卦

屌嬲
去抽卡放題先

下個月先開始有

唔怪得搵唔到名
好彩禁禁個list睇

要俾800 yen可以一個月換一隻，同時會收到ffbe 200石同3張放題券

幾抵丫
不過一個月後啲排名可能都變晒

暫時啲限冇咁快out
換返啲有愛上7星或者拎STM都唔錯
同埋仲可以等技覺

個apps要800yen dl?
想dl埋添

download 唔駛，抽卡都唔駛，係將卡保護同埋轉做ffbe unit 要

抽哂5step中4隻madam

抵到爛

好
抽左2step出左2隻光之戰士補
同孖妹拎到stm

想抽埋佢

冇up 都中2隻

呆左呀我都，step 1中1隻屌正
step 2 1孖妹1隻佢

搞到我都想抽多下

step 3出1隻雙子，又上7星

我手上啲限都7星哂，唔想抽多隻返黎單丁
但係3900石，5％pool 仲要保一隻5星真係好抵抽，最後今日要諗清楚先

我見有4萬石所以抽下，但我抽左3step 4虹1隻限

Step 1出 3虹1限，黑左幾個月終於歐返次

step 4 0虹
step 5 1洋蔥 1雙子
洋蔥都好，想要tm俾王子，但雙子又3缺1
都仲係好非州人

原本都想要洋蔥拎TM
而家應該自選巴茲TM代替算數

27號生放送， 睇下8月有無新野玩， 無就佛系到 4 周年

忍唔住手抽左step 2，點知抽埋step 3，全部缺1冇用

屌幾個月冇抽，抽埋佢

抽哂5 STEP，三隻藍王兩隻公主一隻紅王

藍王我都有3隻，但係已經有2把STM刀，再中多隻都冇乜用

抽到好wor

唔出洋蔥，唔夠二刀裝

換巴茲

諗緊巴茲定騎兵好，騎兵一件100％但係少左格技能裝killer

ff10

好少布，好似唔係主角，有冇cg架

下個月card 隻 app 有 白百合抽

提達綁水屬， 唔覺會勁， 又可以skip

有限真係佛心

條女係vp 系，如果出多啲呢個系俾vp chain 個2隻可能會推高到97 分

現在玩既話。玩日定國際好？

國際版， 而家國際有心做多過日版

謝謝你

現在岩刷首抽？

唔建議， 而家出d 個pool 麻麻地

國際版好似啱啱3週年
之後可能同日版一樣咁頹

可能係 國際版cls, stm 都拎出來賣

日版就係衰大多野送，又多虹pool，莫古變左公廁，多到用唔哂，之前仲用50蚊買一隻
只要抽中角色就好快齊哂裝，令到啲event 禮物一啲都唔吸引，就算新手都可以半年就玩到無欲無求，STM莫古有得賣只會更加快玩完

新出既真降臨易打左，因為SE 已經搵唔到方法壓制近半年既角色，所以用半年前既角色都夠做，搞到少左野討論

不過頹得黎都仲係好多野玩

有冇國際服既排名表？

見巴哈最新果個比人話唔可信

而家返而最優閒日係ffbe, 每日打場pvp+ 每5個鐘開game 清下珠就收工

下個月得ff14 潛解王， 新既真降臨or降臨又無， 唔知想點

得wiki 有得睇角色評分

抽哂5個box就可以hea打，上次14 raid 排差唔多50000

之前3週年拎左3隻空莫古仲未用，好似仲係冇限定角色TM值得拎

我都仲有2個 唔知有乜用

想食個格鬥女TM，2件俾夫人用2刀100％，格鬥攻加100％，好過用騎兵TM加另一件
騎兵個件可以俾王子用

大家咩服多？

日版

好想玩

買個$60淘寶300抽果d入坑算數

1號出新pool 唔急抽

收到！

限pool?!

係，Ff10 限pool

(Fest)
(Fest)

(Free)
(Free)

把免費STM 矛好勁, 仲勁過FF4 龍騎個把STM

啲FF10 舊角色啲招下下都3000 up 加3連, 好似仲勁過新角

無提達老豆 同 師父7星

低啲有呀，勁到癲
連Lulu 都過萬威力

ジェクトチャージ
[5 turns cooldown, available on turn 1]
Increase ATK (250%) for 3 turns to caster
Refresh (360 MP) split over 3 turns to caster
Increase LB gauge (10) to caster

大召喚士のガード
Increase DEF and SPR (40%) and HP and MP (30%)
Increase LB damage (150%)
Increase modifier (2x): ジェクトラッシュ, ジェクトラッシュ+1, ジェクトラッシュ+2
Increase modifier (15x): アザーワールド, ジェクトシュート, ジェクトスラッシュ, ジェクトボマー
Increase modifier (20x): クイックブロック, クイックブロック+1, クイックブロック+2, ジェクト様シュート3号

神殺・改
[4 turns cooldown, available on turn 4]
Physical damage (28x) to one enemy
Decrease ATK/DEF/MAG/SPR (80%) for 1 turn to one enemy
Decrease ATK/DEF/MAG/SPR (76%) for 2 turns to one enemy
Decrease ATK/DEF/MAG/SPR (74%) for 3 turns to one enemy
Chain=Absolute Mirror of Equity

無限の可能性を信じる者
Increase ATK (50%) and SPR and MP (30%)
Increase LB damage (100%)
Increase LB gauge (6) per turn
Increase modifier (28x): 先駆け, 業風, 蝕炎
Increase modifier (15x): 流星, 神殺

ff10抽唔抽得過？

應該勁，但潛解啲舊FF10角都一樣咁勁，所以應該唔抽

好似無乜ff10角色...
同埋想問下個武具強化個event係咪某啲武器先有？因為個個pool我無拎齊啲武器

係，但係都係廢武，重要係3 4 星專用

好鬼勁，係衰在冇得降屬性要其他人幫

鍾意呢隻角, 唔理勁唔勁都會升爆佢

話時話個武器城做乜9 , 得5 層升D廢武

我升返啲單手武器算

好鬼勁， 叠滿12000%， 勁過魔菲
免費角勁過限， 營運儍q左

仲要係火土屬

免費FF10角個免費STM勁過 抽角STM
咩事，係咪俾人屌得多佛返

一共6屬，火土最勁。 痴線，呢隻放落限都有人追

仲有黎緊支STM槍仲勁過凱因個支STM

我抽到剩3x抽先中STM，之前拎漏左一張，勁驚會抽剩1/100先係STM莫古

殺左1隻先， 唔難打， 一定要第3 ,6,9 turn 出 暗狼幻獸，如果唔係會滅

出左隻狼光戰都係死
不過隻野其他時間攻勁低，佢加左攻都打唔死隻坦

第5 turn 死左隻光戰
諗住冇LB finish 都殺，點知剩2 ％

反而ff14 王未打， 佢解潛d 角無隻有用

第3 turn 光戰防守就唔會死，之後就唔會亂

我有冇計錯，潛解完，老豆招45mp 成15060 威力

應該冇，有50%防禦無視果招加200者
除非我睇錯

啊原來仲有招CD +600
(520+3000+1200 +300) x3 =15060

但呢招人手係連唔到，即係冇用

係喎，咁鬼衰既同招都連唔到

Hits太快， 手速追唔到。

Ff14 應該係最難打潛解關，難度同回報都唔啱比例

用我隻夫人加巴打你果隻，一回戰滿LB, 二回戰3回合打到19%血線。 就完了

不過呢隻唔係我
見提示話用魔攻，用左魔女打
我冇乜frd掛夫人

Set killer 就得，你個隻set左精靈殺我用左黎打 FF10

二回戰
T1 減土抗
T2 孖妹招叠C技 加夫人隕石
T3 夫人回LB, 再叠C 加夫人隕石 就到血線

前提要夠人回到夫人LB

1 turn 回到2隻夫人LB

抽左一張4星券中左龍殺鎧隻4星

FF5隻Lenna招CD全體回30

我都keep 一隻

隻4 星係咪都係限來?

係。 VP隻4星

搞掂，想出招0 mp 先發覺冇人可以chain 俾佢
但係招主力技都已經好勁

夫人而家係我最愛
其實係我冇王子洋蔥

我比較中意ffbe 角色，冇cg都係咁話

又有，今次15000石搞掂，新手玩勁爽

仲有呢個cls

限角大平賣

今次仲要包埋ff10
唔敢再抽但係真係好抵，可能買10000同5000石個pack 算

我反而唔會買 10000 同5000 package , 抽限 pool 算

出親一定係限角？

FFBE +1
藍王CG型到呢

step 3 4 個3隻一定係

呢個pool幾時出呀

好似今晚0點

Fes step 上次冇抽，今次應該都唔抽。 限角而家岩岩好冇1，3。
ticket bundle 反而吸引但又想留鑽抽新角step 或者FF7 CG.

呢個10000石package 都係明天先有？

應該係

電話較日本時間已經有

抽完限POOL 3 STEP
1 XFF8 女主, 1 XFF14 龍騎, 2 XCG RAIN ,1X 雙子垃圾法, 1 XCG DARK FINA, 1 X大媽....

都成7隻
邊隻大媽

マダムエーデル 鐵拳大媽

全部單丁

YA ,SHIT .

FF8 女主,同CG DARK FINA 拎到超信

都好，2件STM都勁

抽晒steps 中左呢五隻

呢條女算勁定廢

勁，我好想要多隻上7星
中到2 pair 真係正

知唔知 ffbe 個app 幾時re? 打算 下個月 換 ff15 老豆把stm 短刀

抽個版有寫日子，應該係subscribe 左既一個月

oh,,咁起碼仲要等有半個月

淘寶account 好似d運

仲有19000石抽卷pool好定限pool好呢...
ff10個2隻好似值得放啲卷落去抽

睇下你有無打手， cg 提達 暫評97 分， 不過不失啦

抽左幾卷中CG 提達做BONUS 角 不過唔會追多隻啦，d 限pool 出得咁密， 等到時駁中歪算

今個月好似會出夏季角色，唔知係唔係限定

ya, 生放送有暗示出 夏日yuna

咁搞都唔知抽唔抽啲大平賣pool 好

各位大大，我係新手，買左個石頭帳抽左5萬石，想請教吓多出相同角色可以用黎做d咩？同埋係咪一定要同名先可以升上7星？同埋想請教吓點樣組隊較好？感謝m(_ _)m

4隻Tidus
2隻相同5星就可以上7星,4隻相同5星就可以拎STM
詳細要其他專業巴打答你

thx Ching, 有一隻轉左做彩晶，STM係信賴？

STM 要相同7星食7星

咁大鑊，想請教Ching覺醒素材妖精王の密書可以係邊打？我唔夠升Tidus

呢個要週末迷宮關先有，但係今日11點開始個event 有得用分換

thx Ching

抽晒限pool + 200 卷

係咪唔好再抽tidus pool? (未抽tidus step)

要去追其他5星攞多D信賴

爬文見新手要好多不同信賴好緊要

新acc應該乜都抽，買埋5000,10000石 package

感謝各位

隻game 好靚

已經每樣4隻,應該唔使抽tidus pool喇

唔好再抽, 已經齊哂4隻
10000 5000 可以買, 因為有50% + 10%莫古送
莫古俾7星食, 因為7 星要裝TM 或者STM 先發動到Trust 技能
2隻7星互食個陣, 都會送一隻50% 莫古.

謝謝兩位巴打

因為我諗緊之後抽咩pool好

用來增加自己其他信賴角色

隻game 自己出5隻, 個陣型通常2種.
2盾, 補攻Debuff各1
盾補攻Debuff Buff各1
所以有2隻限攻就唔駛急住再抽攻擊型

BTW, 上個月比比唔係限原來係個別case

又變返 5 wave

我有王子同藍紅櫈王
其實應該唔洗抽

唔好意思
新手爬左文同睇左上面幾個回覆,但想問多少少
同一隻角抽第3,4隻個作用係咩
因為我見自食完已經可以變7星,咁第3,4隻就純粹係為左加信賴度？
另外想問下第3,4隻要點處理左佢,我指個實際既操作流程
因為我唔太識應該禁咩掣

哦
似乎我覺醒轉換一隻5星既角會拎到第一招信賴技
升完7星再轉換既話會拎到第二招
所以先要抽4隻(一隻7星,一隻7星完再轉換)
我有冇理解錯

3 - 4隻, 可以升埋上7星, 再食, 咁樣會拎到STM,同時計多個7星count, 有7星count任務可以拎自選券. 一般都唔會直接食2隻5星黎拎STM

3, 4星如果TM冇乜特別, 都係互食哂佢, 每食一隻相同加5%, 或者放入陸行鳥升TM值, 優升拎既TM可以睇下呢度

明咁想問下比7星加信賴果隻莫古肥料應該咩情況先用

stm 莫古 ? 建議留比限角食

唔明, 邊隻

cls 隻 提達， 除左佢自己stm, 根本無其他雙持劍 比佢用

所以97分
但係佢好似劍得50% up, 裝刀大劍加70%up 技能俾佢應該差唔多

其實呢隻tidus算唔算好？

幾勁, 有3屬性攻擊, LB又夠大力
STM 水屬性, 唔急拎, 可以裝其他武器用住先.

忍唔住用卷抽左上7星， 隻野得劍有加成， 焗住比佢拎rain 把大劍佢用， 不過佢好易 爆300上限

打左十幾場得一場有bonus

仲要5turn. 好花時間

俾人發現左PICK UP 2隻加埋唔係3%, 係2.5%
唔知而家抽會唔會賠石, 定係當冇講過3%

個抽卡app抽撚左50分鐘都中唔到魔菲, 可能限難中啲

想請問Ching 邊隻抽卡app?

呢個

Thx Ching

really ?!?!

見到啦， 2隻 pick 各1.25%

免費抽尋晚中基佬，今日中ace，冇用得黎要加倉位

抽埋最後一個限step,1洋蔥1王子，又上唔到7星

留石等4週年啦, 應該又有呢類pool
再唔係遲啲用800 YEN 買返黎上7星

上年1月開game, 見有自選券揀左鍚菲羅土, 之後先知要2隻上7星
張5星券中第二隻, 咁啱佢係第100隻7星

100隻 7星 有隻 戒子 拎

俾補用

800 yen 可以上七星？

係個app度抽中想要既角色, 再俾800 YEN就會送隻野入FFBE INBOX.
呢筆係月費黎, 如果唔想每個月都買一隻, 要unsubscribe 返.

呢個post 我一路睇一路喊

10隻女

隻game 我覺得只要追缺既角色就夠, 有愛既等佢出大平賣先抽

app 想 換 軍師妹 差一隻上7, 但又唔知有乜用

想換ff15隻女buff ，不過有排等
佢招sp 4 turn 50% magic cut, 聖騎sp 2 turn 75% magic cut, 啱啱好可以補cool down

到佢起碼到11~12月

FF2 之後好似係FF3 洋蔥
如果係可能今個月唔換等埋洋蔥

但要花好多時間抽

係，尋日試下抽，抽足1個鐘，中哂3隻仔，女都冇隻

物攻第3位
雙子都升左上第3

巴打有冇link

呢隻女勁唔勁

參考下, 用第5位個隻紅橷已經可以清哂所有物攻有效關

屌連中2隻ace

呢條女做唔做得補師？

應該唔得，不過7星左就可以全體預復，就可以用光戰或者沙灘妹之類做補，唔駛純補

兩次大平賣都抽晒咁多個步
都係keep到冇一隻限上七星加白百個拎唔到stm好似拎左好多新野但其實dum完咁多石啲隊冇變過

連原本想透過個輔助app買一隻上七星都咁岩淨係加白百合魔人落池，冇其他限

個app 會遲半年先推卡，要等下

呻下姐
巴打ffbe啲post成日回得好快

有notification, 拎住電話一路打緊機先會咁快

Oic

沙灘莫古會送回體藥100

4 STEP出三隻洋蔥, 又嚟三缺一

新玩左冇幾耐
想問下依家FF10 pickup緊果條女係點玩法
感覺FF10果隻除左第1T已經可以爆發之外
第2,3T打後已經唔夠白百合果D大力?

唔會喎，佢啲招越用大力

得一枝係咪正常

尋日有一支, 今日係4星券

第6張卷就中左白貓stm

有無巴打可以加好友 日版同國際版

Full 左喎，你加我358384184

加左

免費10連每日都中1隻，但係全部都係最舊個啲5星
10000石個pack 唔敢買了

1隻都未中過

我尋晚先中第一隻， 出cloud, 差一隻先有stm

所以無買到個pack, 新手就有用

日版玩左一星期

有巴把可carry嗎

踢左個走，add 我358384184

thx 巴打

add 左

ID GANTZ

add 左

免費10連得啲垃圾up ，冇隻有用
又3缺1

我都好彩出左2隻， 小皇帝 同 ff0 個教官， 剛好2隻都拎到stm

懷疑免費抽 只係可以抽到舊角， 出新角機率特別低

巴打就爽，近幾個月，計哂啲5星券，11虹之類pool 中左30幾隻都拎唔到一件STM
而家有28隻3缺1

慢慢儲下儲下就有，所以 個15000 石 bundle 真係唔敢買

Cls哩個活動出左咁耐我一次虹都冇出過

冇所謂啦，全部舊到你唔想要，TM仲廢過3 4 星

件FF10專用裝要刷12000粒item
之前一場先跌得200粒

新玩法

中第一隻冰炎虫

限果隻?

二刀個隻
限個隻3缺1

有冇圖？

而家唔勁，不過有CG LB

聽日維護 又有新野 抽 ?

月中角，咁早就開始

Altema 話係出夏日冰炎虫
但係app 未出news

日版衰到返抄返國際版角色

app 版要續費了

技能同STM 唔同，不過有光戰，Skip

收到email 叫續費

咁快
17 定18號先夠1個月

正仆街 收錢就咁快

巴打係apple?
我未收到通知. 不過subscribe過其他app, 到期先會扣下期數.

ya apple

on 能 鳩 仲出2隻舊角做守門員

應該有得技覺卦. 沙灘妹如果平時可以debuff 70%同100%屬性, 全力版就80% / 120%就正

今次應該唔夠item換野, 極級冇10萬送

Cls 連中8日
Squall

我今日0紅

新手想請教Ching極級點打，我打魔人級都仲可以一turn 搞掂，但打極級就打唔入兼被秒

有咩人用

得呢d乍 Ching係咪暫時唔駛諗 thx

lv max邊啲

得FFX果幾隻only

要魔法盾擋佢魔法，用隻免費ffx 全隊分身對付物理攻擊，同埋debuffer 佢防，隻野攻魔debuff無效

我秒左，唔知佢有咩招

清左下個fd list,招巴打carry
714979149

Email 左se話速攻x3有bug 用唔到潛解sp，又係hea覆
明明咁簡單，佢地自己試下就知

仲有16000 分 先夠10萬， 慢慢打算

唔夠item 換野

開始放風話 相同 tm 可以互合 突 滿， 等你地無得屯積 tm 莫古

點突滿

國際版係咪冇得討論

2件1 樣tm 互合 突1, 突爆可能要5件1樣tm, 參考其他手機game

屌呀，連圖都出埋
應該真

原來公告有講，冇睇到下面

擺明試下水溫先 等你地班友儲咁多100% tm ar

早排亂食左堆龍騎裝

想請問Ching 新果隻冰炎虫值唔值食莫古升max trust? 定留俾沙灘妹，各自抽得2隻，但我無debuffer, 唔知點搞好

沙灘妹係必須，因為裝左TM先可以2回行動

Thx Ching, 咁我升左沙灘妹先

Fuck
最廢STM

呢個stm我都有

STM stand for ?

Super trust master

俾左蛾用，慳60mp

日版個短故事好鬼搞笑
國際版出呢幾隻野個陣啱啱有玩，印象中剩係周回map event 拎裝備料，冇故事

呢啲人有冇可能過到ffx究極召喚

夠哂啦

點擺好
尋日試左2場都比佢打番出黎

我放3隻攻唔記得伏位係邊，可能係hp 50%

我王子加2隻tidus水ec係咪應該都得
打太慢隻王土比佢打死左

可以試下
好似不停消佢 buff 就安全

又試左1日都係比人打番出去

死盾

隻王1回合連殺隻坦2次
下回合復佢果下又冇左坦全隊傷果招
再下回合出番去了

真定假？我見 fb 有無post 但又無見公告

生放送有講

限來 ?

3隻都係

短故都未刷完莫古又黎多個刷裝event 仲要係探索刷

又可以skip

果3隻限 tm 好廢

專用裝幾勁，有killer
不過啲活動咁刷法唔撚掂，邊夠體，兼晒時間

有冇巴打可以借隻精靈殺王子黎用下
岩岩差1T殺到唔記得左補DEBUFF自爆左

巴打你之前冇玩好似del左
有一個位358384184

有2 個位~ 有無巴打未加我?
571197255

added

10萬分張卷出 騎士1.0
關GAME 休息下

FFT 條25仔

今日有回體藥100，altema一早就有人reply 留左位置，但係攻略話冇

ya. 有隻莫古係隱藏通道入面， 我無意中搵到

冇玩一排，隻貓耳娘 miss 咗冇攞到
想問呢隻魔攻值唔值 all 券？
定留返下個 pool ?

Skip ，魔攻除左限菲出個陣，冇一隻勁得過同期物攻

貓耳 skip 咗都唔可惜？

廢角來， 當然有愛另計

有解包未 ?

未，等維護先有

)/JP
)/JP

隻debuff好勁

cd 招 4 turn 80% debuff -->lb --cd 招

可以長keep80% debuff

仲有全體回避, 加LB
中左可能鳩玩都嬴
但係3隻好難抽得落手

唔知收唔收到妖精皮

抽唔抽
就黎4週年, 可能又大平賣

唔抽啦，今次3 隻 pick 點追 又無cg

等4周年 限pool 算， 睇死佢分幾個限pool 出掠錢

step 5係必中yuna

想請問10000石抵買D定抽step 抵D？thx

買10000石應該抵啲, 抽step 得一隻保底5星.
10000石有限1隻, 普通5星一隻. 仲有券可以抽.

如果想要yuna又夠石抽哂5 step先考慮step

明白， Thx Ching, 定留石4周年？但有無話幾時4周年？

上年係10月1個pool

rikku 99分 角

預左
Yuna 1.5%
另外2隻0.75%
BTW, 夏日冰炎虫好似冇抽人抽, friend list唔見人中

夏日隻野坦來， 無人抽 😂😂

仲未刷好專用莫古又出40體專用裝關
完全唔夠體玩, 晶石關可能要skip, 除非會跌券

Cg都冇
冇撚有誠意

新event地圖有石頭阻住 點搞?

過2日先通
3條路，唔同日子通

抽晒steps, 3隻Yuna, 另外兩隻各一，都唔知可以點

大獎係 rikku , 你等佢pick 再抽

忽然好多活動打，，夏日果個都未打駛

晶石關有冇券跌

無

而家仲要冇石，60體得隻1％莫古

真係好仆街， 仲要花體 打 上級關刷卷， cls

我俾鑽石食，之後3隻野用陸行鳥升算，幾件野唔係勁
ffx2個幾件仲勁過STM，刷黎睇下遲下中唔中到

個探索應唔應該刷

清體刷就夠數，水都唔駛爆

想請問Ching 點解可以谷到上過萬血？我Max Lv 都係得8千幾血

都係靠裝備技能堆HP
7星盾角易過萬

Thx Ching, 睇黎要慢慢儲裝

隻game好難一步登天，，要慢慢一件一件裝儲

隻Rikku 長期80% debuff, LB4回合
係咪痴左線

再睇一下， 3隻限pool

1.5, 0.75, 0.75

然後另外兩隻係花樽

呢期altema 攻擊型角色啲評分偏低

新手想入坑 玩咩版好

呢度玩日版多

國際版過2日出新獨家角色 可以去抽

新手想問呢隻勁？

國際版黎講應該叫勁, 不過好快就變倉管

夏日果3件真係廢裝來， 刷 上級 30ap 打卷間直浪費時間
用d ap,來探索算

雷因 tidus 王子呢3隻限角黎講
係咪雷因最值得養滿先

雷因易用，基本上全部物攻有效降臨關都啱用，但係要潛解左先可以2turn 1 次LB, 未潛解影響好大

未有仙人掌升魔坦打潛解
都係用住王子先

如果有龍騎可以潛解左ff4先，隻龍騎好勁，早排再玩多次呢關，frd雷因未潛解

今晚應該輪到リュック 1.5% pool

心動？

Debuff成 80％喎，仲可以全體預復同分身
儲左好多券想抽，但係唔知限lid同孖妹技覺完會唔會仲勁

抽啦唔駛考慮

15 卷出3 虹但唔中rikku, 算唔追啦

抽到兩隻Rikku, 但無MAX莫古升STM，想請問係咪要等官方佛心先有得送？

抽第一個step中左王子上7星了

個個都中，搞到想抽

用晒30%，10%虹卷到手

我都搞掂
32張3星券4虹

STM 唔課金要儲STM券換

今個月課左另外一隻 game ,唔可以再課ff 等4周年限pool 算

ffbe 個 app 係 咪 8/17 更新 就 可以又換一隻 ?

係就今晚12點後 換得

應該係, 想換咩

想換隻 雷娜， 之後再用自選卷上7

等限補

rikku 有無食評 ? 有無人試下打真降臨 潛解 係咪真係好用過妖精？

就算出，有排都未排到比 ff lbe 個 app 出😂😂

我都諗左好耐點克服佢啲缺點先抽
佢冇得debuff 屬, 所以要其他人做, 或者用王rain呢類可以自己搞掂
佢SP可以上雷但係冇雷debuff角, 廢左個招.
buff就要靠聖騎, 少20%但係持續5turn又或者出buff角

咁好難有完美角色既， 有d 缺點 好d

反而我睇過國際版d 獨家角，d 技真係勁到好無理，我friend 玩緊國際版， 除左女魔坦外， 其他角用國際版角色，打王真係易過日版好多， 搞到而家國際版無人抽日版角，營運自己捉虫😂

國際版而家出既真降臨應該係史上最難打個幾隻, 如果國際版啲角色搞到易打, 咁隻game好快冇野打, 由隻鹿開始啲真降易打好多

王既強度追唔上角色強度， 國際版情況更嚴心， 唔計獨家角， 佢出d 日版角已經再buff 勁左

睇下4週年會唔會出極降臨
tune 上啲數值就搞掂，接近0成本

見大家都抽到Rikku
睇過下隻野定位係debuff+打手， 但又用係沒落緊既明鏡系
其他有LB support 同分身，全體上雷屬但冇屬debuff.....

debuff混打手我覺得最冇用，我會裝HP都未必裝攻materia.... 但4回合80%debuff 又真係冇得輸

如果佢可以洗走攻擊學buff或者回復就完美

視乎情況會比妖精好用，但唔係絕對。。。

攻擊推唔高，仲有同夫人爭武器同2刀裝

隻角 同 4星 rikku 一樣玩lb 流， 係咁lb 已夠做， dps 留返比打手

其實另外2隻絶明鏡系好勁, 成萬幾威力T技又持續得耐
但係3隻都冇降屬, 完全組唔到隊

營運通 下個限pool 會出降屬角， 請各位支持

補加降屬

我都知，不過有d慣左debuff 位兼buff或者奶 (孖妹，妖精)， 變返專debuff。覺得晒左佢d技有成4回合咁長，因為中間又係冇好野做。。。

所以都係推HP防精算

用W技加LB bar x2
佢件專用裝50% 防死一次, 如果裝多件50%俾佢係唔係變100%

用卷抽返而中2隻 yuna, 0.75 % 都中2隻， 想點能樣

防即死好似唔係咁計。 應該加埋估計係75%
好似係每個技能獨立計機率，但可以叠

打手LB 全體預復我覺得好屈, 啲技威力又高, 唔知altema點解低分.
希望遲啲中多隻

有75都唔錯

lb 要32, 實際效果要實戰先知， 如果2 turn 出到一次lb 就好

friend list 有人掛 , 拎來做打手都得

另一版裝左咩

佢啲技威力而家唔算好高, 連擊夾埋好似唔夠4000

分身個招3000， x2就6000
問題係明鏡系夾唔到最新個堆

勉強chain到11hit, 可以夾盾做set砲台俾finisher

再唔係抽隻夏日盾返黎就可以full chain

抽左 5step +1x 卷 剛剛好3 隻 各2

巴打最後都係忍唔住手

係， 我次次都係咁管不住手
上次cg 提達又係咁， 話唔抽點知用卷allin 左

今次抽得咁靚, 抵啦

嘩，一虹都冇浪費，好波

個個都咁講我抽唔抽好
debuff角我得孖妹

主要係有分身技，唔出LB，每turn 都可以出分身加全體75％ debuff。
唔計分身，用20張自選券換隻蛾，有埋200％buff 保命方面應該同80％差唔多留意佢冇屬性debuff

抽左20張卷出左個細佬拳佬...
唔想用石抽放棄佢

岩岩先發現FFX-2果3隻既TM有得係莫古王到換
要齊TM好似都係要爆水刷

係 or 直接食 100% 莫古升

32券先中得呢隻

豪俾佢算，裝備都未刷夠

我食100%莫古算, D 水而家好珍貴

奇怪,我FFBE APP 今日已經扣左我錢, 但我入APP 都換唔到卡

你去到幾號
我要19號先得

我17號， 我睇apple store 話下次續係9/17

睇下過埋今日 換唔換到， 無理由錢扣左 乜7都無

咁可能係聽日新開始

都係唔得,我APP 顯示下次續係9/17 , 但我都係唔能夠將卡轉角色

唔知點算

屌佢我都續左

個復元掣有冇用

無用， 按左話乜春失敗

要email 營運
我要聽晚先知有冇事

SHIT , 我DELETE 左個APP 重裝後要重新LINK 返FFBE 個ACC , 要LOGIN 返SQUARE ENIX ACC , 我唔記得左當時REG 個PASSWORD

寫左信去問square 服問點算， 原來ffbe app link 住左隻game 就解唔到， 我reg 左新acc 再link game 就話ffbe 已經link 左acc . 唔可以再relink 新 acc

即係唔可以del app

可以，但一定要記得square online 個 acc

呢度

ya

我上年開左se account 佢有email 通知confirm 你個account id，睇下可唔可以reset password

ya, 我唔記得左個password, 之後reset password 我又唔記符左個 secuity question 同ans, 要send email recovery 個 question 同ans 先

我上網睇過話 link 左個app 後 唔好 轉隻game 去 其他平台玩， ie ios 轉，電腦 or an 機， 如果咁做下次續期 會轉唔到角色入game

我有id, 但個email 無show 個 password

我一直都轉黎轉去都係2部android 希望冇事

個app reset 左，好似可以轉unit

3張pass都抽唔到蛾

等維護，可以無限抽

終於中限

不過已經有4隻

最後抽左隻レナ上7星
我見altema咁高分

就咁魔人係限咩

屌，係喎

真係中啦今次

3月加新限先再抽，暫時咁先

如果保護d 卡 等續期果日會reset

我尋日留左雷娜 想等過12點換 ,點知比佢reset 左， 要重抽

唔保護d 卡 先0岩

9個月頭應該會有紅櫈王，到時希望抽到1隻先，過左期續約，再抽多隻就拎STM
抽唔中佢就想要cg巴茲或者騎兵拎TM

我要先攪返惦佢acc 先😂😂

想問點解我打完活動 之後去莫古莉王到換唔到野？

邊個活動

百鬼夜行

想換定舞女輝源,等第時出5000石必中pool 抽隻返隻拎STM
不過唔出pool就晒氣

想請問吓Ching， 尋晚臨尾4星卷中多隻rikku ，前後3缺1可以點做，留返定升上6星食左去？

國際版唔熟

3缺1只好留低，等中多隻升7星先食
有7星count 任拎自選券

你唔急要 50%莫古， 可以留下先， 話唔定4周年營運出 50% stm 比你食

20號可能又可新pool. 今日 下午 應該有消息公報

我啲STM券仲未換100%STM莫古,如果會出50券換50%STM莫古就好

我都想要，之前 xenogear 個鞭佬我合左3 隻 , 差一隻升拎到 stm

仲差2場探索就刷好3件專用裝

想問下ff2個啲裝係咪一定要個隻角色先用到？

FFX2? 係, 仲要係FFX2版本
但係好易刷, 而且STM級數, 第時中左會裝黎用

明明係Pickup Rikku，但係中左其他兩隻各2
反而一隻Rikku都無

第3路線件裝本體係邊

最上邊條路，有2個寶箱，一個隱藏左係個凹位度

頂佢今次得7粒，第一少過10粒

唔知刷唔刷好

得閒可以刷下，裝左減敵率基本上冇敵人好快就1 次

我拎返square online acc, 我install 返 ffbe ultmania 再經 square online acc 登入， 我都係連攜唔到我自己個 ffbe acc

應該話我game acc 之前已經已經linked 左 , 攪乜鬼

係唔係唔駛再link game ？

唔係AR, 個APP好怪 ,我連攜果格係無我GAME 名
我記得等一次裝APP LINK GAME 唔駛經 SQUARE ONLINE ACC ,係咪之後轉左要?

Online account 我估佢係backup 個app 既data，以為會自動link 返ffbe

其實有無辦法 unlink 我 ffbe game acc 再重新 link 個新 既 ? 個system 話我game acc 已經link左 唔可以再 link 其他acc, 但奇左我來來去去都係得一個acc wtf

應該唔得，唔見有呢個option
要email se搞

又要寫多次信 唔知係咪要打日文SEND

應該英文都可以

今個月又唔撚出塔關
降臨又唔出

個dark visions應該下星期會出了吧

乜更新都無， 想點能樣

剩係知23號維護

shit.,又聯動 kingdom heart8/23-8/31

仲要係復刻， cls

邊度講

點解altema收到風

有錫菲羅士喎

送4000石同保底11連，ok 啦

見到, 好型

4 虹限POOL

又出返yuna 1.5% pool ,唔知抽唔抽好

機率仲低過之前果2個限pool, 上次pick 角 都有 1.5%

岩岩玩返
宜家師匠係味完全唔入流

等4週年技覺

話時話今個月 除左 泳裝 冰主， 所有pool 都係限定
自選卷正式廢除

可能用黎自選多隻馬算數
剩返個啲用黎拎STM

ya, 基本上自選卷轉左用除，以前係補角色上7星， 而家就補stm

頂

I know that feel

之前大衝動，俾左100％莫古リュック食，之後冇用過，而家又打夠160粒換多件

yuna 個tm ok wor, 值得拎多個
其他就。。。。。

拎左，得一隻
而家諗緊拎定大劍女100％莫古備用, 定係拎多件金毛TM

金色件tm 堅無用， 不推薦

終於打完。開始打阿修羅2星

命刻好似難出左
打左百幾枝水都無出現過

我 ff9 把 stm 小刀 刷左成個活動都刷唔到 高%+攻 +月滿之月得改

得10% 攻 only

我刷左支STM槍就冇刷

Btw 維護前都要黎個緊急維護

笑死

緊急維護到幾時開都無講

有排呀，好似係amazon web service 卦左，要搞返掂amazon 先可以開始維護

等賠石

大維護之日

好多 日本 game 都收左皮

公式twitter話完結時間未定
唔知有咩補償呢

se之前已經帶左頭盔，上限10個鐘以上都只賠1000石

班友係咪放左工
今日搞唔掂都講聲啦

可以早d 訓，睇來聽朝都攪唔惦

正AR , 停左成日送300石+ 幾支水

比石租咗位
陸行鳥個連續login7日斷左

屌佢回體水都冇
又係se自己話1個鐘100石

屌你老味，今個月黎三張

第3 隻洋蔥 1.0

打多一日啱啱夠換哂3件TM
哂左100％莫古

friend list 好多高lv 既都引退左， 好多多過5日無上

呢期冇乜野玩，上年3週年前好似都係咁
冇降臨，塔又走數，dark vision 講左又唔出
Hea刷關，儲石等4週年

d體拎黎清番ep1拎石算
ff零1隻bonus角都冇

個 dark vision dark 到 個 banner 都無埋

巴打咁好眼力
本來話8月出，好似30號生放送，應該走數啦

Twitter 出左公告聽日維護6個鐘
12 至18

睇錯，原來只係個app 維護

聽日又維護

啲人拆解包已經知有咩新野, 駛鬼睇佢生放送
BTW 換左舞女輝源

呢個pool 2隻都唔係好勁, 都有咁多人課

stm 勁

個app多左S2資料, check左 S1 S2夾埋仲有64620石未掘

仲有咁多我故事都清0西， 無野好打

而家只打S3 故事, 留返啲mission石係度做最後防線

可以有咁多石打？我故事都無乜點郁過，淨係打event.

total 故事mission 可能有9萬左右，連同首次過關應該有10萬

thx Ching, 咁我打吓故事先

得廿幾MB野, 唔通31號又要維護過

個dark visions真係推遲咗

推到 9月尾， 痴9線營運

呢招邊個有

要搵啲元祖3星魔法師

搵到了元祖sakura有
睇黎要拎ep1全石都係升定主角果堆方便啲

Ffbe系列boss 有冇咩心得。

唔好踩入20％，用而家既限角渣光劍打，應該唔難

on99真係31號又維護
不過轉左夜晚, 終於有長進

係， 又更新唔知做乜春

新pool 同event, 可能係FF8

如果又係dps 真係唔吸引， 日版應該學下國際版 出d 角色 特別 d

國際版新果隻角好得意， d 招係出dot, 王中左每turn 過後會自己扣血， 仲要扣好鬼多

呢個超信真到on9, 本身+50% 攻， 拎刀再+20% 攻， 30% 水抗， 30% 物回

FF8... 9成9係啦
最近日版好似都有一兩隻, 不過呢啲damage冇得chain都費事理佢.
冇野打好頹, 好想試玩隻龍騎士
咁啱玩緊另一隻game 1 週年, fit 哂schedule

我都玩緊 龍絆 同，超越時空的貓

痴撚線咁仲有乜好玩
而且100% STM莫古好似3百蚊2隻大平賣

ya, 國際版走緊 paid to win 既路， 唔比錢就無stm 同角色拎

玩緊隻ARC THE LAD R, 當年中意佢仲多過FF7
唔駛課金都可以集齊哂5星角色, 啱哂我

呢隻好似以前 ps1 定 ss 出，太耐唔記得左

隻game SONY 出既

ya, 我仲記得

無限角 得呢隻

幻獸用惡魔

可以，佢full chain 到紅櫈LB

ff14 王 攻略明明講話打到19% 停， 但我打到20% 隻王 已經出 物魔盾

印象中之後就冇乜攻勢

ya, 之後要 4 turn 殺

其實一直想知呢類強制全滅既攻擊, 如果我用龍騎飛左上天會點

你始終會落返來

原來今晚生放送

無期望 , 就唔會失望

一個月一粒強化石，要9個月先升到10星

打黑暗召喚獸

Live 有demo

有試打下左1隻

難唔難打

佢地打DIABLOS打左TURN就椅子王LB秒左
個評分睇你1T最大傷害 被打傷害 死人次數 TURN數 最大CHAIN

即係話高CHAIN一拳到就全部分都SS RANK
但係打1.5億都係扣得40%血

DQ合作但係7星唔係主角

出dq 聯動， 完全0興趣

唔知有冇聽錯
因為人氣投票第1
好似會出新既師匠

隻野怕光，咁係唔係要抽定隻鍚菲羅士

咁多隻召喚獸隻隻唔同屬
抽得幾多隻

但係手上冇當打既降到120光
如果用魔盾出唔到光戰就連100都冇

dq仲要係合作+限定，可能唔會有輝源換

BOSS數值仲開發緊
應該最後出到黎D屬BUFF/DEBUFF唔洗咁極致掛

計最大傷害，只好靠呢啲手段
如果唔可以debuff防精更加難扣

DQ咁鬼多隻7星，搞邊科

dq pool 好似話唔比用卷抽， 一定要抽 step 拎key 先換到

2隻怪物用石抽，step 有key

又係3缺1呃倉位

又係3缺1

cls 我一隻特效角都無， friends list 都唔多人掛

營運自己玩死自己

0%
唔抽應該拎唔到免費STM

個活動 成20日， 慢慢打算

2隻限中限都唔高分

4 隻勇者得隻補勁

銀key 抽到法師

點先有key

抽幣出

成1/300

用左2券抽左2隻龍返黎玩住先

1/300 拎 銀key , 之後抽 pool. 但有 9/25 出 莫古

咁多莫古

key 出 莫古既話真係 diulasing

On9，800幣1抽，之前5 600％bonus 打到10萬ep 都係得百零萬幣，都係抽得個千零次

好彩再抽多券都中隻龍
連frd 425%玩住先

銀key 中左補

點解啲人咁快7星到啲勇者

可能抽 5 step 吧

抽左step 1 key 中多隻打手，早知忍唔到手唔抽券
個4個box 抽哂之後唔知仲有冇key 跌，諗住skip 左啲item 快啲完成

得一隻 無乜用， 抽埋餘下step 啦

step 1 保5星先抽黎博key 上7星補咋
抽哂4 box 睇下公海box 有冇key 先
一中key item 就skip 好快box 4

step 1 要抽埋件 垃圾+exp 戒 先skip 得

step 2有件垃圾衫

呢個活動真係極之唔想抽
唔抽又0%

Step 1幾抵，保1虹，條key 又高機率中一隻100％
已經抽到box 4

step1加條key冇%角

我step 1 條key 中 莫古， 保底出阿伯坦

個DQ 活動成20日,如果中間無其他活動+ 插咁真係好休閑, 1日打幾場收工

如果抽完step4冇得刷key 咁今日應該就可以收工

等你消息， 如果有key 刷 就爆水打， 無就慢慢打算

10場1隻bonus 都冇，呃體

30000ep 拎到回避王子STM

抽左好耐先中到紅櫈

我拎返個ffbe acc 啦👍 即刻換左 雷娜，下隻應該會冰主拎stm 算了

冰主我都差一隻，但係已經有2把灰燼都唔知換唔換好

必中卷中左阿伯坦， 2日中2隻， 好彩無用自選換

垃圾event 今日偷偷調低bonus 怪機率，爆左幾十支水先得幾隻

拎左金key 未 ?

未，cls哂左好多水

30體換4抽，on99
之前2日出得好密，好彩冇貪佢張垃圾券，一中哂pick up 就skip 左

可以慢慢打啦， 4step 之後 唔會再有key

今日連打4場都有bonus 唔信佢唔係操控
抽剩84都未中key

我step 2 抽 到差 7x

屌佢老味抽多2條key 返黎都係出莫古

抽左 step ?

屌佢老母，抽哂
得1隻虹
3條key 出3隻最唔想要既勇者

5 step 抽駛 咁衝動
而家勇者隊有 2 隻 ?

我以為step 5係保底一隻再加金key ，仆佢個街

係唔俾隻補我

抽埋剩返個40000石都係冇補

total 抽左 幾多？？平時咁忍得手， 今次咁衝動

想要隻補7星，見呢堆TMSTM都好勁，所以再博下，點知咁仆街都有，最慘係DQ系列冇愛
而家應該會打故事石再抽

大出血， 所有角都有就係無多1隻 補，讀心術
有無計過再抽step 拎銀key 抽 , 幾多% 會抽到多隻補 ?

抽剩9抽，1/3
而家7 3 3 1，所以抽中其中一隻都冇壞

話時話， 你抽左 咁多隻 勇者 合2把 stm劍
都得， 反而法 同 另外隻 dps,3 缺1 ？

我3條金都係出勇者, DKLM

放莫古係pool 到堅仆街

唉, 清倉都有排清
4週年pool睇黎唔關我事了
不過普通限pool 可以儲石第時再抽

4 周年 睇死佢出 幾個5000or10000石保底限pool 就算， 金卷都唔比你用來抽， 全部要用石抽

我都係睇死佢咁, 所以傾向今個pool all in 拎TM STM

我最怕佢出 10000 石 bundle pack, 所以點多留d 石第時有石買
呢排 yen 貴， 唔想再課金

10000石除非有自選限定券,否則都係唔會買

75000石既成果

75000石
呢隻連自己tm 自身 已經有250% 雙手持up

我俾埋魔人鞭佢啱啱300

轉頭拎埋呢支STM一月再高少少

dq 角d stm 你都差唔多拎駛唔知以為你係 dq fans

3件啫
仲有17日俾我慢慢打石抽, 希望唔好拎多件
10 萬EP, 不了.

仲有咁多日 慢慢打都應該夠10萬ep, 唔駛急

好痴線， 大陸版ffbe 原來有聖光

唔撚係嘛, 有野睇架咩

沙灘妹孖嬸咪要全白畫面

有波邊 都要+聖光😂😂😂

呢啲圖本身正正常常
加左白光, 班大陸仔可以無限幻想

我得左啦
10連又中多隻魔王

TOTAL 用左80000 石?

係，重傷得返10石，黎緊半年要唔用石只用券，可能連月一arena 都唔爆石打

真正 allin

如果今次係出chrono trigger 就好
到佢出已經冇得咁all in

原來隻紅色魔攻招無屬, 3連最大輸出38400%

可能隻角無降屬技， 評價反而底過雙子

Altema 一少角色chain就減2分
隻補勁到癲先得98

終於抽到 step 4 啦， 活動仲有 15 日 真係慢慢打都得， 超優閑

好撚悶, 由FFX2 開始冇新關打, 抽起左dark vision同塔又唔補返降臨, 啲新野都未用過

屌佢老母, 送金key.

咁大整古 d 人抽0西先送

我而家7 3 3 2. 好撚不安

都好ar, 起碼3/4 機會中多個stm

其實得補個件想要, 但係得2隻

計100連既時候佢慘過我

50000 石 抽左d 咁既角

啲人話DQ11 有8隻主角
即係仲有part 2

未必會出吧 好似8方旅人咁， 出左 4 隻就無後續

巴打咁重手
我依家都仲係0%打下ep就算數

BOX 1條銀key出左補, 之後就忍唔住手
隻補有30% 魔法cut, 補左聖騎士個死穴.
一抽就80000 石先中多隻

最衰一開波中隻補唔中可能死左條心唔追80000石抽

個pool 成5隻攻, 冇諗過抽, 直到中左補再check下有咩技...
最後追到7星算數了, 希望呢堆野唔好咁快貶值

早抽早享受

shit, 唔係又聯動ma, 呢隻我會忍唔住課

應該係，唔知會唔會又係抽key

咁就大獲

抽key 冇50000石都唔夠佢玩

altema呢期評分完全反映唔到啲新角色
剩係講個2隻奸角, 隻司令無限自buff 250%攻先得96分, 隻野仲勁過成堆97 98分
隻法師無限3連威力成13000 得95
2隻都有SP 緊急時可以只除人地buff唔除debuff

16 隻

我投降 la, 唔夠營運玩

正仆街, 又唔一早送key, 晒撚左我4萬石追多隻, 又中多隻補
7 3 3 3

4/1 都中 補?! 咁打算點 ? 3 隻 單調stm now

只好希望佢出50%莫古或者coins 換輝源
4隻都3缺1

巴打今次大失血
呢隻野我已經休閒玩，抽下卷，消下體珠
最近降臨都冇，塔又冇，新event 又delay,乜熱情都冇晒。

營運進化到限角用卷抽唔到，一定要用鑽，d人打鬥技打生打死攞返黎既30%卷用唔到

如果FF7CG 又出呢d仆街box我應該抽埋就刪game

唔會卦, 估佢係合作限先夠膽死咁出咋, 諗住主角pool 仲可以用啲券黎抽
呢排冇野玩, 抽完用黎打木頭人試招
個塔都唔知咩事2個月唔出

明顯資源冇咁多再放落FFBE度。冇地圖玩，冇降臨，d野recycle, 如果再慣性event拉長即係就摺

但睇返SE而家咁多手遊，呢隻課金雖然大不如前，但都仲係SE 3甲內, 唔明點解營運玩殺雞取卵

明明隻game底子好，可以細水長流，咁樣俾人夾硬玩爛有d可惜， 唔知Dark vision 有冇可能力挽狂瀾

今次都好多人抽, 但係補鑊補得太遲, 如果第一日就送金key情況會好好多
friend list 130, 仲有110左右有login, 希望dark vision唔會出得太遲
不過如果再出多次呢啲pool應該會走好多人
月中水著角(好似係)希望可以自選

睇巴哈，DQ11個課金少KH一半， 以呢個ip既號召力應該算大失敗

希望有返d好似FF9黑魔龍騎咁,強力非限角

今日活動條金key我都係出補 要睇埋 step 4 送果條key 係出乜

手上有邊幾隻

1法 1補 now

呢個pool 咁鬼多隻, 計一計冇返50000石以上都博唔過, 直接skip唔駛課

而家冇人掛佢, 如果巴打中法7星第時可以用黎chain

1/4 last 條key 是但中一隻上7星 已經滿足

條key 中勇者， shit 3隻各1 當拎信頼算

dps, buff , 回復角

3隻？咁可能普通月尾pool

可能11號就出 9成又係限

skip 哂box 冇野抽出8隻

月中冇活動, 又係齋抽角

死亡愛麗絲身體裝備正宗嘅艾莉絲
頂 好mean

哩隻gmae我淨登入拎石抽角因爲啲畫好靚但玩完全唔知玩咩勁悶

鍾意人魚無出攪錯啊

我都玩左下，隻gamr 好 悶 棄左， 擺明隻game sell 人設only

FFBE 已經淪為SE game 廣告平台, 月中短故成2千幾石咁就冇左

sinoalice 2隻 5 星 都係dps, 睇下勁唔勁
唔勁抽返勇者pool 算

TM 2隻都係劍
不過已經係最高攻8星武器

隻 game 好少雙手持既劍

login 送既個舊Kh 咩黎，拎左搵唔到

我都唔知乜來

sinoalice 個乜q 圖書館 探索係咪又係要用 30~40體力 刷 ?

dq 我差 25000 pt 先夠10萬， 邊有咁多體力打2個活動ar

仲差17000，新pool 都唔知抽唔抽好，未必刷佢個event
出咁多新角，都未有強敵用黎玩
想刷啲TM同STM武器，但係如果廢鐵城又係得5 版，多數出啲垃圾

係， 聽講廣井調左 ffbe 成team 人攪佢隻 幻影戰爭， ffbe 得返1條友運作， 所以d 排 乜q 活動都延遲

1條友
唔會玩隻幻影，ffbe抽完啲角色又要去個邊又要再抽過
2邊share 就有得諗

如果ffbe 唔玩 我唔會再玩square 出d 手機game 啦， 呢間公司食相太差

唔睇好幻影，抽黎抽去咪又係ff角色，好難吸引人放棄ffbe去重新課過

仆街 10/1 課金加左價

我啱啱睇緊，痴撚線

之前有人話加稅對課金冇影響

cls 與民為敵， 以前課1 pack 仲有1200 yen 剩 可以 續 ffbe app , 第時剩 得200yen

個app唔知會唔會加
不過我換完2隻王rain 可能都唔再續住，等ff15囡囡再換

10萬pt 出 聖天使 拎到把魔法小刀 stm, 但唔知邊個0岩用

無人用，arena 俾返佢用

想問下有無app 既簡單教學 我唔太識睇日文
想換隻王 Rain

如果第一次用，要連携返ffbe account，呢度gen code

然後抽中王rain 先俾用30mp保護佢，個app 就會叫你subscribe 俾錢
然後可以去unit 化個版轉做ffbe unit 只可以轉last 抽或者保護中既卡

ffbe account 只可以link app 一次，如果del 左個app 就永遠link 唔返，所以最後記得開返個Square account backup 個app

嘩 唔該晒巴打
我連左啦 但係無得抽因為無晒召喚 pass (應該係之前試下抽但係無保護到）

等陣維護可以無限抽

Btw如果俾左錢都會送3張pass

係唔係 subscribe 左就每個月送3張？
我想換隻王子上 7星 唔知幾時有

係，而家每個月800yen 有 200石，3張pass 1隻5星
不過10月日本加消費稅唔知有冇影響

Se 好多game 半價，想買返隻FF4 後傳同ff3玩

睇左解包，暫時無乜得特別

邊度有

為左新師匠不停推返絶明鏡系

25分

廢鐵城張4星卷變埋EX

f 網9up only. 其實可以不理

cut左月中event 又少左幾張券同石
個event 乜鬼mission都冇.

a vv

a 網 好怪， dq 隻補 同洋蔥降埋分tim

97点
(暫定)
A網合作角色都係偏低

隻魔攻升左上第2位, 覺得遲早會排第1

仲考慮緊 抽 alice 定 dq 好

Alice 可以用券抽

白雪上7星

券抽

2 step 10000石

個活動 做乜9, 打1關 拎 3件武器 就完 ?

係

今個星期六定日生放送, 再無更新應該好多人會棄, 我每日同行回數得 "2 "
個位數

早排得lv6，而家掛左bonus 先有8 - 9

個圖書館活動都唔知做乜9, 入去同隻莫古傾偈拎item 就完

佢唔係0念住個活動磨到23 號ar

.....................
我無說話好講

突然有咁多新野
呢隻野咩黎，做短故主角

又係限來， 係咪on9 架

免費架

oh, 咁都好d

睇個勢9成9 會出聯動

FF7 remake出果陣就會出CG CLOUD

一味出新角但係冇野打

10萬ep拎到火大劍STM
仲諗住用app 換把紅櫈STM

rain 其實拎kh cloud 把大劍最好， 拎火大劍就綁死火屬

冇抽kh
不過佢本身得LB火降120，其他技降80，所以火大劍都算好過vp雷個把

隻真紅月，差唔多用哂最新型號，都仲係咁難打，後期啲降臨好唔爭氣

又出

冇石

出 ff 11 cg 角 小法師

唔係嘛，4週年送佢輝源
唔抽有撚用咩

4週年好似會公佈reset 石

有石

掘緊

係就正

幾時出

15號至20號

隻角幾靚

咁快7星
勁唔勁

未升， 仲有專武送

專用

今次11虹都係限冇up ，唔知抽佢定拎多2條銀匙博下好

我都考慮緊 抽11 虹 定 dq pool 好

4週年之後會有高難度降臨，唔知會唔會係另一浪通脹既開始，留石都係唔錯既選擇

2周年開7星 , 3周年% 加上限， 4 周年可能防具都有得符魔 or 技能位開多一格裝備

生命之間搞左勁耐先知答案

有一隻限已經好好

邊隻限

第3隻

攪到我唔敢抽

我上次都係得一隻限，夾埋STM都冇件

個人形館打到好懷疑人生

打到出?任，都唔知咩黎，又唔想睇攻略

其實 4 周年會唔會出限 pool ?

要幻獸尾刀殺

實會出 , 放心

解到，搞勁耐，不過幾好玩

呢啲關最後個任之後有冇得解

好想死

都有一隻限，有冇STM

無， fuck
好多都3缺1

同我上差唔多，2隻暗騎2隻白菲，抽左同冇抽冇分別

唔賭唔知時運高 證明我呢排黑仔

我驚銀匙中2隻莫古

沐浴更衣 之後先抽

勇者出哂4隻，已經冇機會再拎STM
其他3隻STM又好似冇乜特別

有兩張自選
倉有師匠和ff7隻補
係味應該各換一隻

雙師匠，ff7補換走聖羅呢

唔好換師匠，睇下4週年新版有冇得換

收到

同埋白菲技覺完，潛解埋，唔會差過ff7 補

潛解堅難打

2隻限

仲有3件冇乜用既STM

.............

如果唔係NEW 就好

哇3隻

免費抽中蛾，3缺1

每星期單抽 我好似1次都無中過虹
10/12 4 周年，應該會出 15000石 保底限pool, 真係要留下石，仆街課金貴左真係要0念0念先

15000 應該放棄

乜都係假， 最好好似2定3周年咁， total 拎左幾多石包括課石， 按比例送返幾多卷來抽

快啲出輝源all 同50％莫古

白雪個stm 值唔值得用 stm 莫古換 ? 65 攻魔 ring

為左魔就唔值，Sol個件勁啲
攻比較少高攻指輪，不過睇下有冇位裝，裝一件抗屬一件2刀up 都冇位剩

抽哂160萬dq 幣，得7張ex 券，全部垃圾

咁又係， 換裝備係技能位 既 stm 比較有彈性d

我打夠10萬 pt 就 無打了 最仆街係而家送ex 卷， 唔係金卷， 想抽新pool 都唔得

加攻我得2件風之太鼓用得下
諗住遲下自選換國王STM

好鬼pk轉 ex 券都唔係4星ex
我打到差唔多5萬ep先all in 抽pool ，唔係可能有400萬
160萬都抽左3個字

真降臨隻大鐵人係咪用魔攻打

個陣用菲雀打，精神夠高

有兩張自選。
值唔值得換
我一隻都無

唔值，用啲新型號打手打都得

收到。 我再等等

超信問
7星超信要食兩隻五星得到100%stm=用4隻人

咁點解有人說7星食一隻7先正解？咁食第一隻咪得50%還是直達100%？
我唔夠膽亂食

7星角 食同角 就50% , 食多隻同角 就100% 拎 stm

升左7星先食可以解任拎自選券

應該等咗唔止半年

直接食7星100%

試左，堅係7星食7星係100%

有錢同覺料多就一定會升左7星先食

個dq pool 好仆街，0 1 1 2 ，一銀一金key 出2隻變1 1 1 3

又抽左?

網友抽左step 5

Shantotto

好似送輝源，唔好追2隻

係喎送輝源
我第一隻7星角就係Shantotto,希望今次中返隻

原來開pool就送, 之前話係4週年禮物
咁4週年唔知送咩

刷左幾日都唔出命攻4

每日免費10連 (0虹)

上次中左9隻, 不過全部lightening 1.0 個啲初代5星

放題 gogogo

尋日好彩，抽左幾張中左，即拎STM

我等到 10/1 睇下加乜人先再決定

應該係洋蔥，藍櫈

新角資料:

免費野廢角啲技係上世紀產物

冇乜ff11角

想用暗之王vs 暗之王

咁多
隻拳妹潛解加2000威力T技，不過得6星

9抽中左唔係限個隻

金卷 少左咁多得d垃圾藍卷

排名補返4張，差唔多

必中虹中 ff3 隻垃圾 魔劍士 上7星

隻ff11魔同dq魔sp完出招雷咁就21億

之前all in 券唔中，而家冇乜用先送俾我

係咪打曬？任就會送輝源同專武？

YA 係

呢個event 好多人玩，清哂珠每場max 都要排17000

無野攪， d體力都無清到

間中刷下巴哈關，但係今次好難跌券，抽左3分1都未中STM地圖

聽晚生放送， 睇下4周年有乜更新

新手問
除左開頭送ffxii 個女主角係虹石

我刷左幾次都係佢
同埋個個打左4000 石左右
加埋d 劵都再無第二隻lm

聯署要求德國政府與中華民國(台灣)建立全面的外交關係

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

打住故事石，儲石等10月頭4週年，可能有必中限pool

好 咁我再刷過儲石
好耐無玩過d game 抽到咁灰
感謝先

唔好意思 問多句 如果l文版係唔係dl 台版先有中文?
如果我dl 日版可唔可以轉中文字幕 見佢有story mode

中文版唔同日版，唔同公司營運，好多野都唔同

10/1 新pool , 師父x 阿修羅幻獸 jojo 化

奇蹟融合
阿修羅仲要係冰主降伏

3限 ?!

唔止3隻

主角X召喚獸都出埋

4限 , 但會送輝源抽中1隻包上7星

我都睇緊生放送.
仲個POOL一中5星一定係限角

COMMENT好多人叫廣野P落台

又有得MISSION RESET了

又要肝來打

咁快又出過夫人

今次抽哂5個box 有4星券抽

今次有返d 人性

知唔知呢個係做乜

抽隻87 分角拎STM霸倉位

隻垃圾個輝源莫古都未抽到

睇完4周年活動睇落衰過上年， 之前都起碼有成千張返還卷 比你抽

清哂任同打0體關應該抽完頭2個box 喎
啲任好到月尾，如果唔夠券要skip box
box 3 70抽

今年俾10連券，巴打應該有百幾連

百幾抽先得1張ex

差少少1090日

得6百幾
上年有得抽trust coin 同空莫古，今年好似冇
送100％莫古但係又唔出50％莫古俾人送

10/1 ffbe app 出洋蔥， 即抽

睇下佢dark vision 同極級降臨點先，太求其就唔鬼再續住，抽左成打角返黎冇野打

係 wor, 就算10/1 出新pool 抽左 都無王可以試

係呀，已經幾個月俾人屌到飛起，都仲未有真降臨

未收工得閒打， 新活動難唔難打 ?

裝備地獄，搞左好耐仲未搞掂

自己砌6隻，ranking 獎品幾正

唔難打，但係要拎ss要諗下點組

oh, 今晚慢慢研究先

好煩冇得save 隊，每關唔同弱點同攻擊屬性，應該要ss左一關先開始另一關，唔係就搞裝搞餐飽

咁同爬塔有乜分別 ? 唔怪得塔關收左皮

少關但係每關要磨你一排

chain 要100 hit 先ss
1T damage 搞唔掂

可以係咁刷 ? 要體力 ? 睇來要等攻略推薦角打

要呀，10體
有講明要用咩黎攻，我用3隻打手加光戰chain 先109 hit ，明鏡系好蝕底，30連斬個類又扣得少
最煩係要啱chain 得黎又要夠大力，100hit 應該出唔到finisher

有新玩法幾好ar

幾好玩，獎品又唔差，好過鳩打塔頭40層

到底1t要幾多傷先有ss

第一關全ss

最大damage 無上限

刷分刷邊關好?

魔攻關易刷高1T damage
物攻關我得11000左右

最麻煩係CHAIN 要SS

物理就易，光戰加3攻3連109 hit
魔就甩甩地，光戰加ffx2 debuff加魔攻3連，得8xhit
Btw，唔駛出補，我換王子或者機娘入去再打過

個活動得幾日 ...輕鬆打都唔得

OK 既，今日用黎用去都係個幾隻，剩係轉下屬性buff
target 1000名內獎品都唔錯

換入王子物攻關都多幾千分